叫勇武做聖驅士班人食左屎?

你打機會唔會叫個法師就去坦怪?
叫勇武係前面守住係咪想勇武全部俾狗咬? 做坦唔係和理做 要叫埋勇武做推佢地去死?
答我喇仆街

咪就係 真係好撚on9

講真 勇武既價值高過你地

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

屌佢老味xjapan交俾和理非做咪得 推勇武去死係咪on9

和理非真係諗住出嚟遊行唱歌就掂哂？
呢啲唔講都知冇可能推勇武出嚟被圍
不過勇武手足應該自己有分數，唔會同佢哋癲

屌佢老母出面個po仲推梗